其實有幾多連登仔明白抗爭係進化論

乜撚野和理非幾時醒
乜撚野勇武好辛苦要擋要盛
其實你班友仔到底有冇真係落過去睇
和理非同勇武只係一種進化階段
我用打機黎比喻

港豬->左膠->冷氣軍師->和理非->後排->中排->前排

（和理非到前排可變做街坊mode，因為冷氣軍師只會死係屋企念力抗爭）

你班友仔
三毛帶幾句風向又中撚哂伏

但唔係一個人進化應該係群體進化，做返自己個範先啱